最憎d表面同你fd背後插你一刀既人

最憎d表面同你fd背後插你一刀既人？有咩唔岩咪傾到岩，尤其果d表面同你好fd,背後就封九你whatsapp 唔知原因

冇可能唔岩傾到岩，係你面前就扮冇野，wts dc開新group，個個都有係入面就係得你唔係入面，中學最撚多

封人whatsapp 果d先小學雞，表面仲同你扮fd背後就封人，如果咁唔中意人，咪堂堂正正屌人再封人